中國移動大陸漫遊又死左喇

正辣殺

屌你我返緊去

今日中午開始時得時唔得, 岩岩又得得地, 祝你好運

係深圳香格里拉痾緊屎，無事

天

而家好似正常番

最近好多小動作，睇黎遲d連漫遊都過唔到GFW

垃圾中移動